黑警親人如果出殯 請通知手足一聲

我地去慶祝一下 唱下歌 跳下舞 恭喜佢就快死埋其他屋企人

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

出賣死人資料唔算侵犯私隱架